有冇巴絲知有咩好書介紹英國歷史

唔好太複雜
由簡單啲的開始
中英無區

thx

一本書了解英國史

英國入藉試教材：

The rise of England?

唔好咁...
佢的確相當精簡的

你又話要由簡單ge開始

毛巴個post,不過爛左尾

當然要由Bede睇起

甚麼來的?

易入口入門級黎講，嗰個系列唔錯啦我覺得
英國嗰本未睇

有啲位硬係覺得唔太準確
史料唔係好足夠
感覺有少少隨便
不過好似有好多版本

就係呢本啦，跟住再看其他進階版ge書

因為係簡單版本
由淺入深ge必看之書之一啦我覺得係

如果你對英國史一D底都無看下我推薦呢本都無壞（當然看下進階版你就會發現有d位係寫錯野，唔知係打錯定點 ）

中意每版書邊嗰時間軸

每頁都有 ，唔記得都難

total war : 大不列顛?

之前睇咗其他英國史既書
但啲貴族關係好撚亂記唔到
唔知邊個打邊個
希望哩本好啲

都ok ge，但我建議讀埋法國入門史先會好d（英法關係搞清楚，貴族關係好易記 ）

ok.thx
小弟搵來睇睇

本書google play 都有 唔駛煩

有冇書名?